[{
    "key": "group_5dde724e9b3b9",
    "title": "Bilaga",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5dde727cba430",
            "label": "Fotograf",
            "name": "citation",
            "type": "text",
            "instructions": "Namn p\u00e5 fotograf eller \u00e4gare till bild, t.ex. \"Anders Andersson\"",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": "",
            "prepend": "",
            "append": "",
            "maxlength": ""
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "attachment",
                "operator": "==",
                "value": "all"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": true,
    "description": "F\u00e4lt kopplade till en inst\u00e4llningar f\u00f6r bilagor"
}]
